大家講下呢世人用左幾多錢落game[課金/買game]

講課金先
手機買過一隻幾蚊既game 課過幾十蚊，加埋唔過100蚊。
以前online game就好偶然課下(唔課玩唔落個種) 加埋無一千。

但steam game就買左好多有咩特價都會去買，雖然買得番黎都會玩既。但加加埋埋都幾千蚊。
以前都仲有老任啲掌機，但後尾寧願玩電腦既破解，使係機既錢多過game既錢

玩app game抽唔齊pool不如唔好玩

所以我而家唔多玩手機game

Steam:
一隻幾百蚊嘅game有10隻咁上下，其餘平果啲就幾隻
PS4:
10數隻碟
課得最多嘅game:
Killing Floor 2，買槍skin都差唔多成千蚊
LoL，skin大約一千
Total: 一萬以內
計計下都幾多
我仲要唔只得打機呢個純燒錢興趣

讀中學最多課過$2000-3000落一隻online game，每次都係課$100-200左右，課課下唔為意就課咗兩千幾

當發現自己為咗隻game課咗二千幾嘅時候，我先發覺課金打機一嚟係無底洞，課完其實都冇乜滿足感，二嚟我忽然之間覺得打機帶俾我嘅滿足感好空虛，轉眼即逝，其實可以用呢啲時間做其他更有意思嘅事，e.g.睇書、睇電，自此之後對打機完全喪失興趣

嗰時講緊我冇零用錢，得午飯錢，一個月先得$700飯錢，為咗隻game搞到我幾個月都冇食過正常午飯，而家諗返起都覺得自己ON9

細個online game+ app game課金+ ps4買碟
我估around 3-4萬到 唔太記得

艾爾之光 - 玩咗10年 ~萬五
PAD - 6年左右 ~兩萬
Switch/PS3/PS4/Steam ~一萬
打機其實真係好抵玩, 講緊咁多年加埋先幾萬銀
其他娛樂買少少嘢已經幾萬

＊睇電影，打漏咗，自膠

睇下而家啲人咁課你開心就得啦

我上到U之後見到打機嘅同學平均都課五位數，確切感受到咩叫貧富差距

有時真係唔明佢哋啲錢點嚟

最近排玩果三隻手機game 都課左超過一皮落去
諗落都覺得on9
所以唔會再踩番入呢個坑

對上一隻玩既已經係2年幾前

0課金